秀吉越黎越垃圾

啲炒麵全部都係麵 揾舊椰菜睇下都無
岩岩見住佢放新麵炒但竟然無落新料
用番之前個啲剩麵放番落去
成兜炒麵9成麵1成菜
洗唔洗慳皮到咁

以前章魚小丸子入面都有菜

塊燒餅全部都係粉團 無乜饀

去aeon食好過 好過秀吉多多聲

試過章魚小丸子無章魚
仲要6粒都無

你有無番去屌柒佢

番左屋企先知
至此無再幫襯過
都幾年前既事黎

樓主 想搵你，
求PM~